到底朋友係咪會咁

我有個friend識6 7年 大家打同一隊波 成日會約出黎食飯 但係佢基本上就每次都遲到 其實遲到我都唔係最介意 有一次 我企係條街到等左佢成十五分鐘 我打比佢又唔聽 信息又無個 等到佢上黎 佢光明正大同我講係地鐵站同條女傾電話 加上佢帶開AirPod既 傾個陣send個信息唔難掛？ 仲要每次同佢食飯基本上都Focus 係手機到 唔理佢係溝女定點 次次同佢講野 至少講三次 講完三次佢仲要問我 你講咩話 朋友真係會咁樣？

um...聽完我只可以話你個「朋友」好似都唔係好識尊重人咁